超級感染群組觀塘工廈打邊爐 Lento Party Room即時停業

武漢肺炎疫情在港越來越嚴峻，連特首林鄭月娥亦承認疫情發展不能預見。本港昨晚（8日）律敦治醫院新增一宗初步確診個案，患者為一名24歲男子，曾與10多名親友打邊爐，其父母亦有肺炎症狀，正進行檢測，結果仍有待進一步覆檢。

消息指，該名男病人的祖母亦受感染，而至今另外7名與該確診男子打邊爐的親友均初步確診。據悉，他農曆年假期曾與20名親友包括2名內地人一起在觀塘打邊爐，事後多人出現上呼吸道感染症狀。今日除了24歲男子的90多歲祖母初步確診感染武漢肺炎外，據悉，祖母是癌症病人，一直有於東區醫院覆診，院方昨日得悉她的親戚確診武漢肺炎，覆檢病人較早前的痰涎樣本，發現含武漢肺炎病毒。另有4名家人同在律敦治醫院接受測試。另有7名親人在東區醫院初步確診，另有3人則懷疑染病在威爾斯親王醫院接受檢查，即當日同枱打邊爐的人中隨時最少16人染疫，呈初步陽性反應患者的樣本已送往衞生署覆驗作實。

90多歲祖母初步確診感染武漢肺炎外，據悉，祖母是癌症病人

bye bye喇你實捱唔住

院方昨日得悉她的親戚確診武漢肺炎，覆檢病人較早前的痰涎樣本

幾時邊爐
會唔會邊爐前已經中咗幾個
然後社區周圍走

90歲生cancer仲打邊爐

90歲 又生cancer 又中肺炎

有無辦法引導啲病毒打啲癌細胞

如果咁都唔死
佢嘅身體一定可以攞嚟做研究

識埋啲支那親戚，命中注定送你早啲歸西

冚家剷

有機會負負得正

24歲, 咁撚鐘意支那

90歲癌症祖母

cancer攻擊返武漢病毒
之後人類成功用岩細胞做疫苗
大團圓結局 yeah

如果做緊癌症化療，身體免疫力比較弱
可能因此反而少啲過敏反應

如果係咁都幾好

之後WHP又攻撃cancer

俾人落左 長命百歲百病纏身 咒

90幾歲 你重想佢頂幾耐

老人先係最唔怕死

變成人傳人既cancer

九十幾歲生cancer都可以去party room打邊爐
相信一個肺炎都唔會影響你長命百歲

AX
成個腦都係X

唔爭氣笑左

可能人地係最後晚餐

但你會中cancer
cancer vs 肺炎 ur choice